【Russian Roulette】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

鷹文

係咪cls架 開個po刀要晒鷹文=3=

睇唔明

唔太貴既話 Self-Guided Audio Tour £22.00呢隻係咪已經成個埸睇哂咁濟?
都想自己可以周圍行 多d時間影相
第一次去歐遊+睇波(法國一星期 英國一星期 9月13-1/10) ching有咩建議?

冇MK 今晚好撚危險

吾明

冇分別
都係成個場都睇晒
冇咩特別建議
咪早啲入場影下相，唱下歌咁
反正 emirates library 冇咩氣氛

原來禾清都係red velvet fans

fuck off

危咩牙
100%的波

雲加

5色鷹文牙吊你老味

皇馬巴狗都贏3球輸返 我真係好撚驚

去北韓表演個隊？

買個London Pass 其中包Emirates Stadium tour，通常唔係比賽日tour都開

奧巴美揚表示：「這是一個很難回答的問題，有時候我覺得外界對於雲格的批評很不公平。最近的幾場比賽我們踢得很好，取得了很大的進步。我希望大家能夠看到這一點，認可雲格的能力。」

迷雲

迷雲常歡笑

38x90

其實隊波入面有邊個甶雲 好似都走晒

今晚有冇人睇?

拿卡gg

Wechat有個女人叫我買隻股票。

而加拿卡同季初比 好似又真係勁左一班

多謝巴打g持中國經濟

有羊/MK同場踢會好啲 因為有人拉空

現家red membership係17/18 睇9月係咪要等轉左18/19先Join?
thx

無買到

Yes
如果到時張卡未到打去 ticket office 話想去 collect paper tickets

季初淨係識回撤做波，等餵
而加回後下又有時走去邊路有時搶下點
難mark左
近幾埸有幾下護波都show到級數

岩岩去完 可以tg me
Xhaka1994

好冇睇
遲啲得閒寄返張卡比我

阿仙奴征莫斯科 廠迷獲贈軍帽

【體育】俄羅斯足總免費送阿仙奴球迷500頂紅軍軍帽，希望足球賽事能順利完成。

阿仙奴周四在歐霸盃8強次回合作客莫斯科中央陸軍，俄羅斯足總將向500名客隊球迷送贈紅軍軍帽，帽上寫有「熱烈歡迎，俄羅斯」的字句，這是俄足總「足球紳士」計劃之一，曼聯球迷今季歐聯作客中央陸軍也獲贈1000頂軍帽。

諷刺地，很多阿仙奴球迷擔心俄羅斯球迷暴力問題，沒有隨軍出發替球隊打氣，這次500人打氣大軍中有100人是俄羅斯當地的阿仙奴球迷會。因此，俄羅斯足總似乎應該提高國内球迷的質素，而不是國外球迷。

中央陸軍發言人說：「我們希望阿仙奴球迷感受到我們的熱心。」莫斯科當局則强調將安排足球警力，確保賽事不會出現任何麻煩。的確，世界盃舉行在即，俄羅斯政府保證要做到的事，是不可能辦不到的。

完場之後 邊個戴帽就斬邊個

YES~你自己去睇定點？如果想要連位又戲碼唔弱既話，red好難買到

今晚決定做真阿

最後一場歐霸

佢地有阿狗最缺嘅默契

應該都係自己一個

寧願今晚出局定決賽對馬體會先輸

決賽
今晚出局既話賽季已完

有分別？

起碼有啲期望
冇咁絕望

及早準備下季

希望決賽先打下體會

下季又下季

決賽對下體會羞辱佢地

決賽輸比下體會無咁柒
士氣無咁傷

然後歐超教訓高普

你望佢出局先仲好啦

都唔見得阿狗對拉素同萊比鍚呢兩隊會嬴到

起碼好過下體會先

原來歐聯四強德意西英各一隊
如果今晚唔爆冷，歐霸四強都係德意西英各一隊

歐聯同歐霸都會係西班牙拎

等睇奇蹟然到馬體之後豬俾拉素

法甲得啖笑

硬係唔比阿仙奴第一年參加就拎

入到決賽我廠必勝

要對爺爺有信心

決賽之鬼雲加

有信心佢俾下體會吊打

唔好反啦
我都唔反了

要無線直播就無問題

無線播歐霸 仲難過阿狗贏下體

文傑

爺爺拎到r 霸禾請食g bo 牙

唔想請咪出聲囉…

游生依家劇接劇好忙架

決賽搞唔搞波聚牙？

贏到去中環食

巧

我無問題

然到禾請食倫哥

爺爺然到歐霸，抽一個會然送波衫連章連字

上次食完肚痾

邊間

599 only

決賽下體會對拉素喎

爺爺殺完意假狗再殺下體會奪冠

睇定d先啦

洗咩睇定
爺爺拎硬冠軍

聯賽盃決賽前都係咁講

捉鬼唔計

捉左邊隻？

Ssp

如果冇比人反cup係咪代表勁過巴

走場狗？

下體會連歐聯分組賽都出唔到線
洗驚？

捉完仲係場場正選

捉走左佢內心隻鬼

捉完放返出黎

西甲排緊第二

用殘佢

爺爺=七奇

Red 買到上年2:0贏獌狗 同上星期打俄佬兩場都係連位

好想歐遊

想放假

想去旅行

頭女又話唔去秦國去沖繩

禾果時想坐lower tier中間，所以冇諗過red member買

見到有人成功用red member買到兩連，不過多數都係upper tier

禾都想去秦國🤤

去秦國按摩

Red有得買飛哥陣一定係得番upper tier
所以開波前坐左係下面睇佢地熱身
我都想坐一次下面睇波

d季票撚真係賺到笑，自己唔睇都可以當投資咁

宜家阿狗個場咁空怕咩

未去過秦國

not me ar

沖繩自駕遊

頭女

Rich 到
我坐角球旗only

沙嘩dee cup

內定畀我ok?

飛田新地la diu

Yes

芒果糯米飯

呀.....呀......呀.....

Lm

咁少 係到抽層樓啦

人地同囡去

打老婆手足話左抽樓

第三作客印禾 ok?

空哥啲應該係和季票撚唔睇 又冇放ticket exchange

e禾比

Join

抽凱旋門

同囡去沖澠都係日日睇風景之後屌佢，有d悶

懷疑係大球場睇果場我廠對傑志 仲好氣氛過宜家主場
咁多空位既圖書館

gun

屌女都悶 gay

我覺得曼谷個物價同台北差唔多，又唔係話特別好平，可能其他地方會再平d

場場都勁空

都比左機票酒店啦…爭幾百蚊就算，反正短期內都唔會再去

Please

Sha lalalalalala~~~ We are the kitchee boys仲大聲過阿狗d fans

我果時睇果場真係靜左80幾分鐘，glo入波之後先嘈

你咁rich 自己買啦

應該都平過泡國？

我個場基佬入波
隔離個啊伯都係拍下手
企都冇企

yes, 與窮民爭利

Ooooooosina!

印mk

成個旅行晚晚同一個姿態屌同一條囡

羊啦

狗黎

6c9

Martial/基沙文啦

我睇果場絕殺，glo入波之後個個係度笑鳩賓科士打拖時間

前面有個俄佬遊客，係咁搵我吹水

49000

Ching 神同子普成日互含
得禾茅物業牙

2-3年冇去泡菜國了

你令子

禾刀茅牙，所以要申請居屋了

月入十皮唔洗有物業啦

mochi

儲半年錢夠俾大西北首期啦

茅屋要訓街都mochi

唔關事啦，我早左成個幾鐘入場，果時附近得我同頭囡同佢，所以佢係咁r水吹

佢係咁屌鳩夢遺慢，冇撚用，出gibbs好過

不過佢d俄式英文，我d港式英文，大家有時唔知大家up乜，哈哈哈yesyesyes之後就講第2樣

人地藍血人睇唔起我地大西北牙

上一次去泡國覺得所有野都好平

200手2007同5仔

原來尋晚奧利華吹

如果阿記咁樣比人踢跌 奧利華一定嗌起返身 無12m

韓國邊到平牙

無樓已輸

你搵咁多，實覺得平架，我搵得果7000蚊一個月，乜野都覺得貴

200手2007同5仔交換層樓OK?

唔貪心
入到決賽已經賺左

窮遊世界

都話得2手

改quote狗可恥

恰窮撚

真窮毒留名

抵啦廢老

大陸狗

Douglas costa

下星期約食飯得唔得？我今個禮拜都唔得，今晚又有野做，屌奶星

杜拉格斯出手推球證
保方受罰

推完即刻粒水

針了

快

臨老過唔到世

要收租，不了

Mochi

正啊 好在球十二碼破局 勁驚0:0
好在想睇既都睇到 牛奶隊長 奧燒羊又有出仲要睇埋拿卡

你tg比你地址我

好驚子普會比天收

I am back

食左個鬼妹未

冇呀
醃咗 留返今晚食

Me see 蠍子腳
死而無憾了

有冇鬼妹示意圖

報左驚

中央陸軍向羅馬借鏡圖爆「廠」

【體育】周四歐霸盃8強次回合，莫斯科中央陸軍主場迎戰阿仙奴，主帥高查蘭高認為，羅馬的故事給予球員信心，正好給予他們機會反敗為勝。

阿仙奴於首回合主場大勝4:1，莫斯科中央陸軍在次回合要反勝晉級，似乎甚有難度，不過當羅馬於周二歐聯面對巴塞隆拿也能從1:4的劣勢反勝，似乎沒有事是不可能發生的。

高查蘭高（Viktor Goncharenko）在周三賽前記者會上表示，羅馬的故事給予球員信心：「羅馬創造了奇蹟。我們沒有太多機會可以重複這奇蹟，但足球場是奇蹟發生的地方。」

「槍手有自己的一套哲學，已沿用了很多年，就算贏或輸都是這樣踢，不過這樣的風格，就會令後防出現問題。要是我們不相信自己，那不如不要踢了，一定要有信念，相信自己能夠晉級。」高查蘭高續說。

油炸鬼同炸兩都唔識分
大陸仔

油炸鬼上面有啲白色野

咁都兜到

Ok urine

6c：駁吾刀

大6子

白帶

唉 自造 錯咗account

痴線又識...

anyone 9 up?

屌晒你地

唔得閑比你撚

幾時轉工牙

仲有兩個鐘先收工，巧悶

可唔可以教下我野

屌你老母約你食飯係咪要約到下年清明燒比你啊撚樣

呢排有咩細價股可以留意下

好眼訓呀

8349

劈左先

去緊買送煮飯

咪話下個星期 今個禮拜都唔得牙吊

劈左但佢唔請我咪碌撚 食自己咩

真係屌你老母，msg 又唔撚覆

壞撚左牙部支那機…滿電但開唔撚到機，on99

禮拜日去買過另一部支那機先

咩料一野急插三成

你本身唔撚係用愛瘋架咩

普狗又放毒？未睇

Interviewer :點解我地要請你？
OG:我係究識...
話音未落只聽那面試官嬌喘一聲，
「啊，彥祖啊！！！」
便如離弦之矢般奔飛老遠，回過頭來掌上赫然出現一個安全套！

寫書啦屌你，再唔寫就真係要清明燒比我

黃易啲小說咁

禾清都有睇武俠小說？

細個邊個會唔睇呀
一係武俠一係衛斯里咖啦

我冇，我細個要睇石頭記冇時間，我係study leave 先睇哂金狗啲書

貢悶

禾淨係睇古龍，金廟可以睇劇／戲，但古龍果d係拍唔撚到出黎

夏蟲

OG點會比人撚

楚留香=OG

普狗日日都撚我架啦

雅俗共賞好啲

禾比U 撚就有

大陸囝＝阿飛，當正林仙兒係女神但點知女神原來係雞，係人都屌得，只得阿飛唔撚屌得

最後女神搵大陸仔賣單
大陸仔：不了

Fuck u

咁你仲話紅書悶

相比古龍衞斯里唔係悶係咩？

我覺得古龍悶啲，我睇紅樓夢同金瓶梅睇得好開心

紅樓夢同金瓶梅

又一個以為金瓶梅係純咸書既古董

炮縮同路狗去咗邊

古董先睇

古龍得幾個系列好睇，後期好多代筆就唔好睇，仲有一本寫到一半就完鳩左

其實我淨係睇哂金庸
古龍睇少少
黃易少少咸多多趣

金庸果d睇星爺既戲好過啦

細個屋企有一套嘛
以前邊有宜家咁多娛樂

我係

都未出model answer

我有條唔識答，一定冇full marks 了

個廢老趕去婚禮 好地地塔鐵路 之後又半途返屋企

係都比佢中出啦on9

文學唔係要學賞析咩？做賞析果時已經加深緊你既閱讀理解能力啦

範文可以背，但唔應該拎黎出卷囉

世史 當年skip撚左成個日本冇讀 結果Essay一題日本都冇出

答中國就夠做啦

我skip俄國 日本

All 文科撚
Me 理科 JJ

賞析同閱讀核心好唔同
閱讀唔係考你理解作者而係迎合考評局
以前補習老師話答案年年都有相似模式

我認同文學賞析同閱讀卷要求既答案係唔同，但對文字對得多自然語感會好d，呢個冇得否認

雲格：我看了巴塞被逆轉 阿仙奴會避免重蹈覆轍
香港時間4月13日淩晨，阿仙奴將在歐霸盃8強次回合的比賽中作客對陣莫斯科中央陸軍，首回合兵工廠主場4比1獲勝。阿仙奴教練雲格參加了今場比賽的記者會，他表示球隊需要在比賽中保持積極的態度，並稱英俄之間的緊張關係不會影響到足球比賽。

看了羅馬逆轉巴塞的比賽麼

「我看了曼城對利物浦的比賽，而只看了羅馬對巴塞比賽的最後一段時間，這就是為什麼我們喜歡足球，因為它不可預測。足球世界的一切都會被再次質疑，但這是一個新的開始。」

中央陸軍中場高路雲

「他的表現很出色。他是俄羅斯國家隊的常規成員，所以他是一個實力很強球員。中央陸軍在中場有兩名俄羅斯國家隊的球員，迪沙哥夫和高路雲，所以他們擁有全俄羅斯最好的中場。」

比賽的重要性

「這場比賽對我們來說很重要，我們正專注於歐霸盃的賽事。在聯賽中我們的機會渺茫，現在歐霸盃是球隊的主要目標。」

英俄關係對比賽會有影響麼

「不會有問題的。我們來這裡比賽沒有任何問題，我認為兩國的關係不會影響到比賽。但我們最好不要隨意評論這樣的事情。」

「體育總是能夠在生活中以及國家之間發揮積極作用。這是一個很好的建立聯繫的方式，我覺得俄羅斯世界盃的前景沒有問題，也許體育將發揮比以前更大的作用。」

薩卡的情況

「薩卡在今場比賽無法出場，因為流感，我認為對我們來說，他是一名很重要的球員。有了昨晚比賽的前車之鑒，我們需要保持專注，展現水平。」

球員對待比賽的態度

「對陣米蘭的比賽就是一個很好的例子，我們要有類似的態度。我們需要做到的不僅僅是保住勝果，而且要拿出對陣米蘭時的積極態度，這樣的態度在比賽開始就要建立起來。明天的比賽，我希望球隊能打好開局，這非常重要。」

阿仙奴會避免重蹈覆轍

笑撚死人咩

輸多粒，0:4

死守算了

入一球易踢好多

Everton confident over Jack Wilshere deal as Arsenal contract impasse deepens

Everton are growing in confidence that they can land Jack Wilshere this summer as his contract impasse with Arsenal continues.

Arsenal show interest in Saul

Arsenal have shown an interest in signing Atletico Madrid midfielder Saul Niguez, according to AS.

130M release clause

關鍵係走場狗幾多分鐘先自爆
早段自爆就GG了

我英文2

語感係睇天份，唔係對得多就浸到

猁犬 2 分鐘就輸一粒咪又係然

阿狗踢逆境波

上個禮拜日逆境波

10-0-0啦

佢無睇

OG虎軀一震

黑色三箭頭

英文唔好 除非讀中文系 唔係會好痛苦
唔去台灣?

你屋企人唔撚比你去外國讀姐

2&b black B nelson

佢自己唔想牙

Laca

試大學生活都得架 mk子又唔係似我地為沙紙

我都睇哂 睇埋文言文版 上堂睇比老師捉

做自己有興趣既野仲好啦，無啦啦做咩要試大學生活

有錢既話 社會仲自由過大學生活

你好憎大學生活咩

今晚冇沙卡條中場實閪

關憎唔憎咩事

唔洗返工就緊係社會好

青個語氣好憤怒
試姐 人一世物一世 有乜好抗拒 唔岩咪quit

唔是掛
9up等收工mode ja wo

仲未收咩

清唔反雲了

早啲返去訓一陣今晚做真阿

鋪定路呀
等爺爺退休就可以迷雲扮老屎忽了

反雲已經沒有出路了

我中一仲玩緊遊戲王

死左都問米教牙

遊戲王

屌你老母 咒爺爺死

玩緊亂online

Me 光闇開闢 deck

成長歷程好恐怖

屌我中一都係，成班係學校玩

收工了

Me too

基亞索於香港時間今日凌晨與瑞超球會盧加諾友賽，基亞索於下半場換入卓耀國，並憑藉佢既入波以1-1逼和對手。

我國

厲害了我的國

因愛国而壯大了

今晚俾人主場炒3:0

Alexander Hleb to BBC5: “I hope Arsenal win the Europa League, because Champions League for such a big club like Arsenal – this is so important. I cannot imagine Arsenal not (being) in the Champions League – this, for me, would be like a tragedy.”

俾下體當雞咁屌

今晚睇爺爺

Italian media are going mad. Saying there is a campaign against italian clubs in european competitions (even citing Arsenal v Milan)

Value, 2017. ($ billion)

Manchested Utd: 3.68
Barcelona: 3.63
Real Madrid: 3.58
Bayern Munich: 2.71
Manchester City: 2.08
Arsenal: 1.93
Chelsea: 1.84
Liverpool: 1.49
Juventus: 1.25
Tottenham: 1.05
PSG: 0.84
Borussia Dortmund: 0.8
AC Milan: 0.8
Atletico Madrid: 0.73

(Forbes)

終於見完客收工

獌高過鍠疤

關乜叉事

不嬲

我廠真係排第6？

米蘭輸有一半係廢,有一半真係黑

Chelsea needs to win FA
ManCity needs to win EPL
Liverpool needs to win UCL
Arsenal needs to win Europa

Manchester United can go and win La liga, who cares?

😂😂😂😂😂

Via @MuthuiMkenya
#UCL

黑碧

19000 still in fa cup no?

廢就廢啦
賴

It's gonna be so mad when Arsenal are the side who shows everyone how to professionally deal with a three goal lead in the 2nd leg.

4：0

一陣出事就好笑

好想比返個8強位比AC

聽日終於星期五

Arsenal are heavily considering a move for Chelsea's Kenedy, as a replacement for the "aging" Nacho Monreal.

佢打左閘就死得

醫管局傍晚出稿，指青山醫院病房職員昨午約2時40分，發現1名28歲住院男病人不知所蹤，隨即通知保安員在全院範圍進行搜索，但仍未見病人蹤影，翻查閉路電視紀錄，相信有關病人已擅自離開醫院。院方稱非常重視事件，已即時報警及通知病人家屬，並全力配合警方的搜索行動

冰位手足

以轟近幾年賣人表現
賣得出黎都可以試下嘅

迷叔

Lacazette has been involved in 12 goals in his last 11 starts in the Europa League (10 goals, 2 assists), scoring a double in his last two appearances. #AFC #Arsenal

[SKY]

聽日終於放假 可以睇阿仙奴

普利斯用閪嚮酋長當八達通嘟

今晚睇唔睇好

阿仙奴2.10
馬會又派錢

作客俄佬又冇MK

輸3:0出局啦

In Wenger we trust

除左BBA金融菁英之外都係頹架啦

查sir 可能 full suit 返工

俄佬主勝個賠率係咁跌

俄佬100% ball

上次見到個頭頂閃令令嘅中坑
係課室出嚟 打扮到成個金融才俊咁

大陸仔咁撚搶口

查蛇快d叫d fd子肥到佢業都畢唔到

讚佢打扮得好好牙

等拎F了

5好牙 我g錯了😭

抵啦大陸仔

99.999999999% 四強見

有爺爺無窮人

要搵返BBA帝，BBA帝應該就黎讀DBA

又jer
睇嚟Daniel好憎bba同意大利

阿po兩大doctor
Doctor Cha Dr. 普

Bba 狗都唔讀

你係狗，所以你讀左

新630 在不
今晚打陣機

今日大家都好靜下

大陸仔會唔會讀master

Me都讀緊master

屌 召喚羅寶 四球pro club la

唔打pro club 啦
成個禮拜冇打fifa 我驚我唔記得點射波呀

michiyo

同羅寶打機唔洗識射波架

同鬼妹食飯食成點?

本身諗住訓
見到你話玩去左開機

咁你訓啦 休息緊要啲呀喂

開左機

好
我依家開機

我記得以前俄羅斯主場都會早開波 點解今場唔早開波

定打pro?

因為反雲

大陸囝開到機未

好 依家起身開

覓腸原來係高學歷人士
又一個準winner

覓膠master 咩

重開先

唔好講笑 啱啱嗰球靚到

好想撚牙拉

我入

牙拉

迫害

魚流汗射球

📅 April 12, 2014
🏆 The Emirates FA Cup semi-final
🏟 Wembley Stadium
🔴 Arsenal 1-1 Wigan, 4-2 on penalties

阿po已死

俄羅斯輪盤

聽日起身就睇到然波了

決賽見

邊個黎 more

長眠吧

俄佬贏波了

踢半場好啦 人地康民署都11點熄燈啦屌

然2:0好了

中央陸軍然牙

Dllm 乜今晚3點開波

好on9 俄羅斯打都貢夜

係咪有pro牙

ok

做咩改名牙
唔反雲喇？

On9 睇完op 900 話真係心諗我睇左d乜撚野

細蚊仔先仲睇海賊

鋪定路等爺爺退休做迷雲老屎忽呀

BTW收到了

走上正途

聽朝就會改返

情意結你識閪

我訓啦大陸囝

Pv no play?

Gg
Gdnite

6點起身

岩岩果球諗住紅鳩硬

人地都爆左機了

3點起身十卜爺爺

我廠羊係100%既波

有預感今晚要加時 好想睇

我都起

要輸4:1先有加時

Diu
Fifa 迫害我

中左勁多次柱

鰻魚，鰻魚

青山走犯？

28歲

搭輕鐵青松去緊建生，條友走埋嚟指住我隻鞋講「鰻魚、鰻魚」，然後搭我膊頭講做咩咁驚，之後就落咗車

我都唔肯定係咪佢，不過地點年紀身高都似

頭先唔小心漏低咗個電話，好彩攞得返

出文未

Arsenal are lining up a summer swoop for Atlético Madrid midfielder Saúl Ñíguez, who has a £130m release clause in his contract.
係咪好勁的？

呢件靚仔又勁

打隻雀玩咁耐

禿鷹諗起查子

慎入

呢排屋企好多呢啲蟲仔
有冇巴打知係咩嚟

影近啲啦 anyway RIP...

梁以辰

木蝨

個形有d似bedbug,又唔完全似

好細隻
仲細粒過芝麻

識貨

一毫子實測

好似係卜泥？

如果係，養大左你就大鑊

搵滅蟲啦
呢d錢唔慳得

130m

最睇有翼架屌

近睇

bedbug仲大獲,好彩佢睇落唔係

拎藍斯+Wilshere + 20m 換
反正呢兩條友都唔續約
Deal ng deal

問下鄰居有冇先
冇你有就搵邊度出沒多，床/木/牆/梳化？
炸一炸間屋試下

反而呢隻野又冇咬人
訓醒乜事都冇

用津路烏龍茶大法

買d煙霧滅蟲試下得唔得

未問
不過呢隻野一開始喺牆身同天花板直角位出現
之後慢慢爬落嚟
全屋得廳同我間房有

樓上死左人

認真
用1:99漂白水抺下佢，睇下有無用

買咗炸彈聽日用
之後用啲人講嗰隻澳洲綠水抹牆

同埋買咗支biokill傍身

會唔會係d紙"嘔"出黎?

似係

google咗家居蟲
最似係佢

屋企潮濕會有呢隻蟲

阿仙奴係咁回飛 molamola

英超巴塞

輸就輸硬,睇下會唔會出局

最後一場啦

俄帝輕手d ok

fight for wenger!

Lose 1:0 is ok

2-0都ok啦

2：1都ok 啦

49000作客呢隊野都炒4-1
你地D要求可唔可以唔好咁低

阿狗作客你唔係未睇過

CSKA Moscow XI - Akinfeev, A. Berezutski, Ignashevich, V. Berezutski, Nabakin, Bistrovich, Kuchaev, Dzagoev, Golovin, Musa, Chalov.

Arsenal XI - Ospina, Bellerin, Mustafi, Koscielny, Monreal, Wilshere, Elneny, Ramsey, Özil, Lacazette, Welbeck.

同想像中個陣一樣
希望踢返場好波唔駛半場就訓

又係細梅條撚屌

咁自信
主場都輸俾不知名瑞典野啦

佔中雙子抽起一個換沙加會唔會好D
次次兩個一齊出實有一個踢得差

沙卡傷風感冒留左係倫敦

後備睇唔到有邊個有能力改變戰局

細蚊仔

幼幼

睇唔睇好

個陣勁到

留名睇妓出局

雲加今晚會炒多次

又可以睇我籃瘋狂入攝

埃及+藍後 奶前就進攻啞火
奶+埃及後 藍前就中後埸猜失波
藍+奶後 埃及前 做唔到波上去但應該無乜失波
奶後 藍+埃及前 如果奶唔發溫 留係後面應該最好

今晚場波貢少手畜留守

呢場都要改變戰局 阿狗執撚7左佢算啦

又分到邊個先係真阿

咁多位巴打有冇link

排陣又唔鳩，老野臨場唔好玩野呀

季初打3中堅失唔少分
早兩季打4141又係
雲加

你太睇少阿狗既能力

reddit 有acestream link同flash
sopcast 應該唔會有
俄佬落後你屎都未必有得食 更唔駛旨意佢開台播

頂唔順 要訓

起身了

幾個台都有delay

拿子

個個都有能力改變戰局 改變成輸既戰局

走場狗第一個自爆比你睇

Come on arsenal

you will never walk alone

k冇MK仔唔好窮波就夠了

始終實力有差距，冇理由贏唔到，生性呀

無啦啦出返C治既

俾人逼搶到仆街

差少少
對面

可能矮撚又傷左

ooo未好番

Mark 低哂冇睇既假阿

其實都唔係幾想睇
場波踢到好悶

子普

太子一撞就跌
仲要lur地

岩岩開波咋喎

屌你班俄佬好大聲呀, 好驚呀

GOAL! Marseille 0-1 Leipzig (Bruma 2).
Agg: 0-2

#UEL

萊比錫要晉級了

藍SHIT又一支箭標上去
萬一傳失比人打反擊就仆街

無mk九成西波
不過好彩無出2&b

西波

Musa looking to get on the shoulder of Mustafi every time the ball breaks to CSKA in midfield. He will beat him for pace all night long.

Team kill

Iwobi 上場幾勁下

走場狗

牛奶仔中槍咁

好撚眼訓

低死啦, 發夢係到遊呀拿, 省撚醒你條撚樣

仆街走場狗唔係自爆就係TK隊友

頭鎚解圍有無咁痛牙
定係牛奶太玻璃

腳玻璃都算 頭都玻璃

發夢無留意個波

馬賽追返球
希望馬賽晉級

望住呢班撚樣真係好撚驚

呢場好似好睇d

埃及使唔使咁騰雞

你試下比人近距離省

#afc have started like they are wary of conceding an early goal and giving CSKA some momentum. A lot of safe passing, conservative movement but also a few sloppy mistakes.

痴撚線馬賽10分鐘反cup

係
牙狗場波悶左少少
反而馬賽場波好似好睇啲
對攻

仲要入多球先出線

領先三球很危險

埃及踢到學屆咁

Guess what?

Marseille have scored again!

Nine minutes gone, Marseille 2-1 RB Leipzig (2-2).

#bbcfootball bbc.in/2EG0qUA

講下笑姐

唔該哂巴打，我睇下有冇先

驚咩牙
屌包皮老母啦
我撐你牙

一作客隊波就好似踢低幾班咁
我究竟睇緊D乜

K6 needs to wake up

He needs to talk

牛

學屆

韋舒亞屌你老母

原來學屆>英超係真

木頭人牛奶

牛奶真係越黎越差

牛奶比講波佬踩到

係到hea尻我地

牛奶仲邊有本錢叫個好價錢牙
比九萬佢都真係算高了

Reddit 有冇咩關鍵字 search ? 未搵到清 順 link

soccer stream

Reddit soccer stream

google reddit soccer
會有好多link
你慢慢揀就有岩

一打二都可以猜返俾cech

牛奶想走就出聲

講得冇錯既 依幾場真心曳
上親腳都甩 但下下都上

This season's Europa League...

🔴 Most wins: Arsenal (8)
🔴 Most goals: Arsenal (27)
🔴 Most shots: Arsenal (152)
🔴 Most completed passes: Mohamed Elneny (647)

#UEL #bbcfootball bbc.in/2EG0qUA

俾個地波都唧波底

2隊都唔知做乜9

埃及唔係好波
不過夠勤力
但係牛奶而家波又唔係好
又唔勤力

thanks 巴打

Dimitri Payet makes it 3-1 to Marseille with a blistering long-range strike, runs off in celebration, stops, looks back ... and sees the referee had disallowed the goal for a foul. Bloody hell, this game.

精彩

牛奶冇乜態

之後帶住班後備條中場佢踢哂咁濟
同番班正選踢佢 球權同要做既野都比人分薄左
佢就開始唔知自己想點

ozil 個幾下fit 啵

唔夠2腳又甩

又任人射

馬賽出線都好過萊比錫既

會唔會又黎半場0射

全場0射牙

最緊要有隊可以爆冷4強做低馬體會先

啱啱當射左得唔得

大帝做乜推9人

又深夜西波

X朗係咪齋病無傷？ 奶真係該放棄了

悶到抽筋

ill only

傷風感冒

連迷牛都放棄

D Onetwo好差

免簽到max meyer既話
1出1入已經係一個補強

我地做低佢

成班大少踢唔慣人造草

話時話，對面都幾靚仔

E35 真係爽好多 比完就走 純駁腳 搶波

個龍指住十號仔黎屌

旁述做乜

然後豬final🤣

最撚慘對面都唔生性
想睇雲格西面都睇唔到

好似籃兒當入樽咁

終於有個似樣既 chance

終於有射門

士砵1:0

繼續入唔該

韋舒亞係呢個陣到底有乜用 防守又幫唔到手
進攻又唔走位 又唔主動要波 拎到波果陣又做唔到野
係中間行行企企

加油士砵繼續入

走場狗又想借D 2走場

係咪仲係19個一隊唔用既狀態?

最好就士砵亭出線啦

GOAL! Sporting CP 1-0 Atlético (Montero 28).
Agg: 1-2

#UEL

士砵亭上

應該就唔係

加油士砵亭

未輸應該唔走住
鋪排定先

半場轉睇士砵亭仲好

佢個種身體語言擺到明明hea你咁款

無計啦hea到咁 以前對佢真係好有期望

Sporting 冇作客入球
下體入一球就玩完

世界杯都咁

懷念鳩鳩連

下體會驚啲
士砵亭個心態係贏到就威
輸都係正常
但下體會出局會好柒

藍斯扮完大佬未

埃及終於好似正常返

埃及勁撚到

埃及仔腳下功夫粗糙，但真係勤力防守。

點牙奶

牛奶比啲波下下都唔到咁

牛奶返屋企吧

對面個10號比人屌完就走場

衝入幾個人度之後傳空氣

隊渡咁既鳩款 入到決賽都收皮

佢係咪係同走場狗爆頭個個

有價好賣

韋太子係咪進入左另一個時空 d決定全部慢十拍

This a rare occasion where I’d love a boring, uneventful game.

下體比人入添啦

完約啦仲有價好賣

離開酋長球場既阿仙奴=學界垃圾隊

燒啲回防

好撚悶

藍斯

OZIL

黑碧比得差
比好啲就入左啦屌

藍斯射啦

唔敢落地

藍C

咁禮讓藍斯

比得唔好

個撚個都唔射

牛奶又交on9波

俄仔

屌

1:0 仆街啦 領先三球好危險

對面10號俾人換走埋

阿狗條防線
人地一下就引晒出黎
如果對勁少少既已經收左皮

好撚on9隊波
唔知想點咁
雖然贏緊三球

唔知踢緊乜 輸撚咗去啦

本身諗住半場瞓

開始了

今日就輸返3球

仆街

反杯了

隔離馬會都輸緊粒

平安鐘準備

大勝吧俄佬

好波!

又舉手

c治已經神救…

輕敵到呢

唔俾人反cup點做翻版巴塞

馬賽 cup 了

馬賽

俄佬返黎啦

....訓唔著起身睇，真係落後緊...

無xhaka 成隊廢哂

呵呵

平安鐘要黎啦

賽前大家都估會豬啦
豬唔緊要
最緊要出線牙

CG...

藍斯一想剷就傷。。。

Mola ramsey injured

牛奶真係唔得，不在狀態

場場都有人走場

藍斯又想落後時走場

藍C咩料

咁都出局唔好番倫敦
成隊留係俄羅斯剷雪啦屌你老母

上擔架

好開心有人認同xhaka

藍斯經常性輸緊波時走場，我唔信次次咁橋受傷

唉，呢隊垃圾出撚左局佢啦，馬賽出到都唔撚關我地事

屌你老母細梅啞仔一齊舉手 得夢遺有心追

埃及仔唔好再上啦

Was Mustafi fucking standing there holding his hand up for offside rather than playing to the whistle? AGAIN?!

會唔會轉5後防

藍斯成日自己整傷自己咁

All in sporting

平時扮撚晒大佬

其實係奶廢得濟

屌你老味藍C, 又想去做文員

呢個真
下年要大執

細梅真係唔掂

宜家中場線最弱就係奶

所以輸個下咪得佢一個鬧爆

仲唔撚換人?

執走爺爺先

屌買saul啦

出邊個都死啦
雲格教撚到個個行行企企

爺爺訓著左

一定要買到saul

仲要俾人禁住屌

雲加條濕鳩係咪諗住等半場先換？

個廢老好撚慳

呢5分鐘轉局勢，比人禁住攻翻

點會黎
分分鐘歐霸都冇得踢

唔只佢一個，後防成日裝完offisde就企定定睇龍門救波，完全冇諗過要包返個位清波

130M release clause
憑咩？

係咪痴撚線 自動打少個? 換撚左先啦好無啊 ON9仔雲加

球員唔洗熱身咩

屌隻獌狗講波佬嗌咩12m呀on99

罰緊佢地踢得差

藍斯踢番

NBA 咁

一間再傷一定屌雲加老母

嚇到我心臟病

出返啦藍斯 check左連登屌緊佢

Rambo

俄老差2球

牛奶又傷

牛奶又甩又甩

唔傷都屌ok?

擔架出都有得踢返

籃斯走場失敗

到牛奶傷

屌換走牛奶

牛奶食屎啦

奶咪撚成日上腳啦屌，下下推埋人度

牛奶躝啦

成隊不在狀態

奶又自己整傷

換走hea王牛奶未？

睇翻後備陣容
真係俾俄佬入到3球
真係制都無得你㩒

ON9仔 CECH 快乜撚野開

後悔賣99連

呢場寧願睇伊禾比都唔想睇牛奶
黑雙煞

其實頭先都ok, 但依家人地入晒局，我地個牛奶仲暈下暈下

成個半場比人禁屌

Iwobi.. 唯一選擇

走場啦牛奶

都係推啞仔上去，次次都係咁

仲要送波俾人

99連真阿

老問題 踢左就黎10年一隊比賽 帶到個波死晒又傷埋都唔係第一次 只能說抵死

需要2&B,換走奶

Wilshere's gotta go this summer. We can, and need to, get someone better in his place. He's not the player we all once thought he would be.

兩個傷傷地 快快快 LEAD緊2球啊 輸緊兩球咩
又一個忽上腦

Don’t know do what

Wilshere決定差撚到，應傳就帶，應射就傳，全部決定都好撚差

個個一輸親波都諗住走場屌你老母

奶真係廢到

煙皇真係垃圾到 下下都係斷佢

下個po 搵手足開
最緊要反牛反雲

廢老肯定又係75分鐘先換人

第一次見擔架出可以返黎踢返

完全唔似隊波做緊乜

只可以調藍斯落中場中
奧燒入翻攻中
2&b打翻翼

但之後就無野好換

好奇一問，點解你成日講英文

訓過龍...做咩輸緊一粒

見撚住前面有人都仲沖埋去

居然有種寧願見到義和碑嘅感覺

改名做沙加了

咁換已經夠

Twitter啲人講

阿狗依家場場都係踢半場波 下半場應該會好d

埃及仔完全做唔到中場屏障嘅角色

twitter repost

家嫂黎

屌換2&b啦 唔想睇到牛奶

第一次想見2和B係場上

same

2&b竟然得到依到咁多人嘅呼喚

奶扭撚夠未

傳啲波力水都唔岩啦

勁

有心無力咁，因間比人食住上就好笑

我要對面17號好過奶

【領先幾多球都好危險】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCVII

藍斯柒個陣佢會做返d 簡單野 最多射下飛機 慢幾拍比波
屌你牛奶仲要係咁上腳比個波人打反擊

牛奶唔肯續仲好，慳返

屌你老母

野心隊拎去啦 咁鐘意儲中場

雲加都悶到訓著啦 球員走下場好正常啫

下年又要買中場又要買龍又要買中堅又要買右閘
頭痕了
仲未計要入多件翼or 攻中後備

2和B起碼肯走下位

牛奶做乜鳩嘢

利申：迷奶

好彩未印

咁都係好事，有表現就應該受人愛戴，
我撐韋舒亞都覺得要換走佢，
養和B近況算好，尤其是拍住另外兩個Nigga

攻中中中翼鋒一個max meyer解決曬

+1
有ASWO OFFER先印

想加人工
學普巴
不過人地普巴鳩極都護到波

成隊算比較好…

龍中堅翼夠了

保藍反牛

BENCH下就岩,雖然都就完約

一直等緊佢續約先印

你幾時請手足飲野

右閘後備點都要入個啦
如果打到歐連
咁既板凳深度比狗一傷就gg

有無隊要牛奶？

表現好同印唔印係兩件事，應該分開，唔通一個球員長時間表現好你印咗，佢之後仆哂街，你就燒咗件衫?

傑志

拖肥點都會爭住要
中遊岩佢打

講波佬：好容易打飛機

唔係話高普想要咩

野心隊 岩啦 搵埋禾狗

高普要左佢既話一定後悔
操得咁激 牛奶又玻璃底

遲啲搬翻香港走野嗰時請 唔走數

唔知士砵亭贏唔贏到呢

唔驚佢踢得差 驚佢唔續完約過熱獌咋

只要晉到級四強
而下體出局
咁剩低既對手又真係唔算話好強
要生生性性

1001

呢兩隊要求個中場咁硬淨 點會肯要佢

唔係講笑，基佬去咗車仔，第三作客都會補印返佢，但係官方唔再出佢粉紅字，睇下香港鋪頭有冇先

1001星期六中六合彩頭獎

我

1001仲唔係我？